III Perno kroonu metsawalitsuse asjas ei olnud metsa wahtisid,täna ette tulnud, mis pärast wõimalik ei olnud neid assju õiendada.
Mõisteti: Neid uuesti kutsuda.
Peakohtumees JLuik [allkiri]
Kohtumehed MHansen [allkiri]
                         JJaama [allkiri]
                         JAndresson [allkiri]
Kirjut Raudsepp [allkiri]
